連登開個英文台有冇得諗？

HOCC解釋之後，連登開始邁向國際

好多時候外國人都要透過新聞，或者其他外國討論區，先可以吸收到香港嘅資訊，好多時就會慢咗一步
我識得啲外國朋友好想知道香港嘅新聞，亦知道LIHKG呢個Platform，可惜全部都係中文佢地睇唔明

如果連登可以開一個英文台，將Message即時發放俾全世界，諗唔諗得過？

push

外國人冇ac 如果英文台冇得加密有冇得諗

真 放facebook ig 豬閪個撚樣又會delete
Google 又奶共
Twitter 又多5毛
Lihkg 有英文台 可以直接發放消息比外國人 又比較少5毛 連仔又唔會delete

支持

而家連登多人識咗，公信力亦高咗

不過都要考慮五毛嘅問題
例如可以限制唔俾P牌仔發放資訊，或者發放需要通過某個投票數量，但咁樣亦會令資訊慢咗一步

所以希望大家可以俾多啲意見

無必要，叫佢地睇唔明用google translate就得

Diu no Chinese la

始終無辦法傳達到最準確嘅Message
何況我地用嘅廣東話咁博大精深

Strongly agree should’ve done it ages ago tbh

good idea.
利申 英文1

Support! We are now addressing a global audience!

Goodest English

At least it can a platform for people to chat in English we got one finally

diu le lo mo

推

十連推一

十連推二

十連推三

十連推四

十連推五

十連推六

十連推七

Agree

十連推八

其實開比外國記者收料都得

同埋想關注香港嘅鬼佬睇

Push

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

Support mann we do need one

why not?
i go to lihkg by bus

Support

I go to school by bus

林祖舜依家肯定揼爆春袋

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

一定有得諗，翻譯我地某啲po上去
等外國人知多啲我地嘅資訊
我地亦可以知多啲佢地嘅睇法

但國際user要點註冊？
如果係用一般email公開註冊，一定又變成中國嘅宣傳工具

可以淨係View？

例如我地可以將英文台變成好似網上新聞嘅模式

有

當然有外國人討論會更好，但未諗到機制防止中國五毛之前可以先用View模式

咁樣即係得香港人留言？
邊個會用英文討論
最終咪變成一個有post但冇討論火花嘅平台
亦即係一個純粹文宣平台

人地見到得啲同聲同氣嘅文宣，會覺得連登係發號施令嘅大台

我覺得要諗一種唔會俾人濫用嚟開分身嘅註冊方式

又或者，喺「國際台」要用戶接受系統自動顯示使用者位於邊個國家

呢個諗法都幾好

不過有一個問題，我唔太熟IT，想問下如果支那人翻牆係咪已經用緊外國IP

希望大家可以俾啲建議，令我地嘅聲音可以傳遍全世界